7區罷工，文宣唔夠！

不論係今晚公務員，晚上馬鞍山同8.5罷工
D文宣圖都要左搵右搵，而且罷工地點改左幾次，要整合返個update
麻煩文宣幫幫手

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，已更正）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區好無謂
住荃灣都唔想喺荃灣搞
利申 請左假

推，仲有今晚，馬鞍山救義士同遮打公務員，一前一後

今晚集會有人派下傳單講七區集會時間地點就最好

推

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

Push

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

我會罷工

一齊救香港

原本都十五十六，諗緊藉口請半日假
睇完藍絲文宣即刻下定決心擺工

可加官塘？

遍地開花

七區係方便無出開去嘅人

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？